點解夠時間都唔走？

重要笑呢